##Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Это один из методов для перебора массива. Применяется к функции, которая возвращает сама себя callback. То есть 
можно сразу в одну строку вызвать метод массива, который что-то перебирает и сразу же вызвать функцию:
[какой-то массив].forEach(function[item, index, array]) {})
или так:
[какой-то массив].forEach([item, index, array]) => {}   --> стрелочная
item - очередной элемент массива
index - его индекс
array - сам массив
необязательно передавать все три аргумента функции item, index, array.
этот метод используется для перебора массива и ничего не возвращает

функция внутри forEach вызывает сама себя (callback), она создает новый массив: перебирает и выводит истинные значение.